點解咁多公務員，剩係得警察有特權？

鍾意打記者又得
屌吓人老母又得
屈人襲警又得
放犯又得
又唔怕你投訴
其實真係大撚哂

屌人老母咩工都得

公務員咪又係1999

識玩一定挑撥離間，大把公務員有權有勢，但係做錯事都可能落鑊／有刑責。
你估佢哋好妥班有牌爛仔？

點解大家都要入學堂,警察高人工d?

最多武器

毅進仔個個AO上身，以為自己係統治階級
其實只係上級隻狗